广泛的骚扰不会被视为女性必须付出的可以容忍的代价，而是不可接受的失败迹象。 一个女权主义的互联网对每个人都更好|Emily Luong | 2021年4月1日|MIT科技评论 
 我认为这些问题是否会有副作用，疫苗是否对儿童可耐受，以及我们是否需要在年幼的儿童中使用更小的剂量，是最重要的事情。 辉瑞bioontech已经开始在12岁以下儿童中测试他们的COVID-19疫苗 
 如果一个业余爱好者的手很好，有一定的几何感，他们可以做一个还过得去的冰屋，但他们永远不会像那些经常练习这些技能的人做的那样。 冬季生存避难所你应该知道如何建造| Tim MacWelch/户外生活|020年12月21日| 
 阳光充足，风也很轻，50多华氏度还可以忍受。 华盛顿地区天气预报:降雨量将达4英寸，今天下午降雨减弱; 大卫·斯特莱特，2020年11月12日|华盛顿邮报 
 幸运的是，我至少有一些东西可以把这种情况缓和到可以容忍的程度。 这只日本陶瓷猪让我安静地喝了一杯露台鸡尾酒 
 是的，我还在生病，但这让一切都变得更容易忍受了，每一点都对那个位置有帮助。 大麻是战胜鸦片成瘾的秘密吗? Tracey Mitchell, Abby Haglage | 2014年9月5日 
 如果他是个傲慢的混蛋，或者只是个蠢蛋，这一切都还可以忍受。 卡斯特罗街的性感警察是蝙蝠侠，性感大头照男是小丑，2014年7月9日 
 为了庆祝节日，这个故事通常省略了一点历史背景。 马特·勒纳2013年12月4日|每日野兽 
 威尔·法瑞尔身着绿色西装，光彩夺目，还有尚可的佐伊·丹斯切尔在十年前改变了我们的生活。 精灵十周年纪念日:我仍然痴迷于这部甜蜜的电影|安娜·布兰德| 2013年11月7日|每日野兽 
 在一种情况下，我可能是一个还过得去的道路清洁工，或者一个效率低下的园丁，甚至是一个十流的农场工人。 撒切尔的经济遗产|梅根·麦卡德尔| 2013年4月8日|每日野兽 
 我在这里是要宣布，在我们还没有看得很清楚之前，把东西和那种布局混在一起是非常愚蠢的。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 过了几分钟，一个聪明的矮个子男人走过来，说着还可以的法语，告诉我他需要我的陪伴。 巴西航海日记|玛丽亚·格雷厄姆 
 演员本身就很糟糕，歌手也好不到哪儿去; 但管弦乐队还算过得去。 巴西航海日记|玛丽亚·格雷厄姆 
 三面都很现代:第四面是非常可敬的神父们的漂亮的礼拜堂，还有几间还算过得的房间。 巴西航海日记|玛丽亚·格雷厄姆 
 我听扎拉讲了一段还算过得去的故事; 但我提议的拜访被礼貌地拒绝了。 爱德华·吉本的私人信件(1753-1794)第一卷(2卷)|爱德华·吉本